Title: Ich habe jetzt viele Wochen voll Arbeit hinter...
Date: 2012-05-26 14:51
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: animals, photography, wolfsburg
Slug: ich-habe-jetzt-viele-wochen-voll-arbeit-hinter

![Welpen]({static}/images/7272344460_eb3513c9a9_b.jpg)

Ich habe jetzt viele Wochen voll Arbeit hinter mir. Gestern ist der
Umzug unserer Firma abgeschlossen. Hatte ganz schön Bammel das die
Server nicht mehr hochfahren. War teilweise ein
wenig...grenzwertig...nun läuft aber alles. Und was hatte meine Frau als
Ausgleich zu dem Stress geplant? Welpen streicheln...der Hammer...

Die kleinen Welpen werden von einem Bekannten meiner Eltern großgezogen.
Er ist für die Hunde auf in ein Zelt auf einem Feld gezogen. So kann er
die Kleinen rund um die Uhr pflegen und hegen.

Es werden übrigens Hunde-Eltern gesucht...

![Welpen]({static}/images/7272345914_79c65f69c8_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7272347212_aa3dab1f13_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7272348212_eb3daa8b43_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7272350236_ea4a866a1a_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7272349200_c506286173_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7272351350_d3472a5849_b.jpg)

![Welpen]({static}/images/7272343100_555f66d904_b.jpg)

